你住緊果區有冇邊忽係特別多人講蝗語？

馬鞍山信義小學，幾乎冇人講廣東話，搭87k成日一炸咁上上層鳩叫

日韓比較多 近兩年開始聽到蝗話

好在馬鞍山本身唔多蝗住

利申mos撚

頌安利安耀安safe

曾壁山 屌你老母日日翻學個個講蝗語

大埔太和附近。
D 支那蝗學生多到仆街！

同北區比？

少行曾壁山果頭，間唔中見一兩個

果啲眾所鳩知啦，講黎都曬氣

到佢地畢業後真係難以想像

土瓜灣一帶都好多蟲仔

將軍澳比較少